“死亡魔法”原來拍得咁差-_-劇本差到咁“-_-

套野好耐，但係一直未睇。
成日睇post，間唔中d人話呢套野咩一步步揭開真相。
終於睇左，睇到尾，真係好差。
係成個劇本有好大問題。
係蝙蝠俠叫狼人搵德士拿，而狼人都搵左德士拿，亦知道複製技術存在，仲成功複製埋自己。
咁狼人冇可能推斷唔到蝙蝠俠都係用德士拿技術複製左自己架！(佢未知複製技術前都好肯定蝙蝠俠冇用替身)
咁佢有咩可能會喺結局仲講蝙蝠俠係孖生呢d廢話。
而且狼人只係陷害左一個蝙蝠俠，佢點會以為咁就得?仲有另一個架嘛。(當然，你話蝙蝠俠靠狼人搵倒德士拿拎複製技術，然後諗唔到蝙蝠俠係用複製技術咁荒謬就冇野好講)

而且有個好嚴重嘅bug.
既然蝙蝠俠已經有兩個自己，仲駛咩玩接子彈。
即刻玩移形換影啦！
又再推前少少，蝙蝠俠老婆連接子彈都要問清楚秘訣。咁有咩可能唔追問蝙蝠俠點匿喺間屋掛?

而且兩個蝙蝠俠有一個愛老婆架嘛，愛老婆果個喺房門外聽到另一個講唔愛老婆，仲唔嬲到發癲，反而抱走個女，抱走個女之後，果晚就要氹老婆啦！(其實要講真相)
後尾老婆自殺，愛老婆嘅蝙蝠俠應該殺死唔愛老婆，完！

狼人亦冇可能儲自己嘅屍體，肯定要晚晚燒屍。儲屍體俾人發現機會太高。

同埋德士拿冇可能有資金問題，因為一舊黃金已經可以無限複製。(同帽一樣)

劇本真係好差好差。

(當然，你話狼人靠蝙蝠俠搵倒德士拿拎複製技術，然後諗唔到蝙蝠俠係用複製技術咁荒謬就冇野好講)

後尾老婆自殺，愛老婆嘅蝙蝠俠應該殺死唔愛老婆 果個蝙蝠俠

講真﹐由一開始比嘢電幾下就可以copy and paste已經係無可能。

此post已完﹐啱聽嗎。

呢樣冇所謂，因為唔關邏輯事。

我認同你
當時睇都覺得好bug
唔明做咩咁多人話神作

幾套魔術片都拍得差
包括周杰倫嗰套野嗰兩集

同埋打咩結根本唔駛問。
即場睇老婆手上個結就得。
根本一定會睇。